Eason最難唱係邊首歌

反高潮？
阿牛？

不如不見

鮑姐

衝口而出

我的快樂時代

我們

抱擁這分鐘
七百年後
好似係佢自己講既

好難唱到個feel出黎

唱鮑姐容易啲

演唱會

浮誇?

記得七百年後有句歌詞係Eason唱唔到
係機混出嚟

阿士匹靈

給愛麗絲唔係最難，但應該都唔易

心的距離

心的距離？

屌點解全部都負皮

k歌之王

任我行
黑夜不再來
習慣說

六月飛霜

佢親口講，一日只可以唱兩次

邊個傻閪個個comment負評一次

時代巨輪

阿牛

可能係eason

係都十面埋伏先

我的快樂時代 好易變左讀歌詞

好似係, 記錯左

月經
起點終站

竟然冇浮誇

你就真係浮誇啦ching

識歌既一定唔會講浮誇

eason啲歌唔難唱
最難係佢果種感染力

陽光點的歌

不如不見 - 好易唱到讀歌咁 要用好多修飾
時代巨輪 - 首歌大部分音都卡喺男仔真假音既斷層度 要純熟運用mixed voice

利申 9up

瑪利奧派對

Allegro Opus 3.3 am

陀飛輪
果種feel冇番咁上下年紀好難唱到出黎

一定係主旋律

上面係咪有六條友癲左

一定係浮誇 唱到係k房瀨屎

黑夜不再來

K歌之王 黃宗澤version

點解全部都有6個負皮

我覺得 一絲不掛 葡萄成熟時 沙龍同不來也不去 都好難唱出佢種感覺

差唔多個個留言都係6,7個負皮

痛愛

活躍症

四季？？？

主旋律

四季

酷愛

一定係不來也不去

如果我是陳奕迅

一絲不掛？

斯德哥爾摩情人？

心的距離佢唱過一次Live之後就唔敢再唱

失憶蝴蝶

阿貓阿狗

粵語殘片

個post痴撚線
全部comments 負皮

斯德哥爾摩情人

反高潮

爆得黎仲要真假音轉換

六月飛霜

係幾個傻閪

唔會唔係心的距離

我相信係佢演唱技巧高，聽起黎順耳先覺得唔難唱

倫伯d歌都係咁

咪玩啦 淨係youtube 都搵到幾次唔同場合live
更何況呢首唔算難

還有天地能前往，還有生命發光

唱到就嚟死咁滯

究竟係邊首呀屌，首首都負評

富士山下

一用力就唔好聽
但唔用力會似唔夠氣
Keep住同一個range同情緒
有年頒獎禮唱live都唱到佢黑面

任我行 歌詞好密
防不勝防

好撚正喎

係好撚正
但覺得佢唱到好辛苦

三次會點

無條件第一段

最後今晚

一定係心的距離

愈想愈無謂

聽完就知

爆丸

無條件

樓主係咪得罪左人

痴撚線邊幾個憤世毒撚喺度負皮
入嚟特登俾你負皮呀屌你老母
不過記得唔好手動呼吸

唔知佢錄碟嗰時點錄

唱一次要呌好耐

咁壞？

一定係好久不見
利申 半個圈內人

利申乜撚

連登個撚個都係歌王 首首都負皮

首首都難聽

我覺得係苦瓜

首首都唔易嫁

超人的主題曲比較易

世界

十面埋伏啦

非禮

竟然無人講黑夜不再來

專登comment攞負皮的

一絲不掛

03年演唱會版 黑夜不再來

Eason快D負評我

每個comment都負皮

最後派對

+1

黑擇明

不來也不去

誰人又相信

Cls 明明eason自己有講過六月飛霜一日最多兩次，都可以負皮

是我舊日故步自封oh～～～

起點終站
Allegro opus 3.3 am
反高潮
主旋律
阿士匹靈
愛是懷疑
時代巨輪

黑夜不再來純粹係個個live玩嘢啫
正常冇乜嘢

起點終站全程假音
反高潮真假轉換係逐個字轉
allegro又快又假音
主旋律最尾要咆哮
阿士匹靈同愛是懷疑呢個都係陳奐仁詮釋得好啲
時代巨輪要夠力唱真音同極快爆上假音

haters 快啲負皮

呀差啲唔記得仲有 一個旅人
呢隻假音好高

Lm

覺得時代巨輪最難
又要爆, 拍子又要準
啲字又好密

負皮下就會好聽返咩

呢首副歌幾難
真假音轉換超多

華星當年真係陪育好多好歌手出黎

個post痴L線咁多負皮
因為跟本冇最難唱嘅一首
只有難唱 難難唱同難難難唱

痴L線一出就比人負皮
唔係eason自己都冇人信

個個cm 既負皮比例都咁高真係第一次見

富士山下

test

你給我聽好

負皮此 comment 者一世無仔/女溝

負評此回應的人將生性病爛春袋
然後冚家剷, 多謝合作

傾城

放棄治癒冇人講

佢d歌唔算難唱 最難應該係心的距離 話不如不見果d係on9仔

負皮呢個comment即刻出pool中六合彩

苦瓜

邊個mon住個post係咁負皮人呀

超人的主題曲

負評我既係傻閪

竟然冇人覺得係陀飛輪

我話shalk we talk 最難唱
負評我既呢世打後單身孤獨終老 百病纏身
正評既年年有女屌 身體健康心想事成

心燒

咁多人都一講講幾首

其實兒登明唔明咩叫“最”？？？？

最後果段 真聲上 「老地方」 個「方」
Live唱唔到
但cd係咪混出黎就唔知

我有我愛你

綿綿

我記得好似有一次上到
好似係佛山moving on stage
係youtube 睇過但揾唔返條片

新城頒獎禮都有
不過走走地音

一個旅人

首首都有人負皮
不如負皮d人出來講兩句啦

兩名男子街頭相遇

狂熱革命

負皮我者 死全家

唔難 感情計都唔難

又係你條驅風友呀

識野

負皮Gotcha!

負皮個幾個都幾得閒

別過來!!!!!

第五個現代化

呢首歌真係全盛時期既eason先駕馭到

負評果堆係咪覺得首首都好撚易

我都覺

狂人日記
呢首係咪冷門得滯 冇人講嘅

全部無難度

呢個鐘數冇人負皮了掛